呢條女真係性愛機器黎

-樣ok
-波夠大
-皮膚又白又滑
-最緊要肯露唔使錢

好想交配

亳無美感

仲好嘔心添...

唔好問屌唔屌，貼錢都唔屌

好怪
個樣唔襯個身材

自己買嚿矽膠嚟揸啦

me2, 以為大波大哂，啲內衣褲阿婆咁L樣
都唔知有幾多層PS裝甲

你地唔岩 我黎

屌過一條差唔多身型既女 身高大約175

都係細粒女正D

Lm

唔使錢實屌

謝薇安？ 佢d 相唔係一早出曬名p 圖p 到變曬樣咩

最正係生過仔

係呢張圖 d直線真係慘不忍睹
但係交配左就算

一睇就知好撚肥
條柱邊P到乜嚟乜斜
半個波就成個頭咁大
右腳大脾同左髀爭咁遠

詢眾要求真人上節目

點解條底褲要咁大兜?

必須正評！想揸爆佢

P圖閪

哇好撚核突

波大過頭

p到過曬火，好柒
真人反而仲正
反向操作成功